我懷疑香港警隊已被全撚教入滲咗

今次警方最主要攻擊市民嘅致命部位都係頭部 而佢哋嘅目標都係青年人士 同全撚教嘅殺人方式完全相同 請大家小心為上